
                      ¡Maldito calor! El director de Fruitvale Station, Coogler, de 29 años, impulsa la franquicia de Rocky. Jordan es estelar. Y tan irresistible es la mezcla de Stallone de dura y tierna que Oscar debería darle puntos. Yo, Academia!
        
            